請大家去Amazon購買氦氣球!!!

Keyword: Helium Balloon
喺冇得放連儂牆嘅地方，最好係用氦氣球放標語!!!

幫手推唔該 好緊急
[重要] 而家咁樣8月5會唔夠人

會破壞氣層架，唔好

呢啲唔顧得咁多
事態緊急，言論自由第一

搞錯，無地球你會有言論？

氦氣點破壞氣層？

push

求博士解答

假既元秋姐係咪都鐘意鳩吹？

記錯，唔係氣層，係生態，自己睇：